玩夠未？ 好多支持嘅中年朋友睇以為係真點算？

岩岩入去蘋果篇文連婆婆都係絲打黎，你地有冇諗過如果有中年朋友信左會擔心死你地？ 佢地已經知道傳媒信唔過，以為你地比人封鎖消息咋！

今日有個60歲婆婆為咗課金 親自走去蘋果大樓

希望大家玩都有個譜，唔好呃到自己人，令絲打婆婆擔心一場。

推呀屌你老母

屌你老母呀玩撚夠未呀

玩撚夠未呀

up

臨訓都搞撚到我咁嬲

衰撚過《娛樂大家》black magic

令人誤信白擔心，先係消耗民心最大敵人。

玩夠未呀，屌你老母

屌你老母，唔好撚再推啲垃圾亂碼post阻礙真消息發放。

推

我見好多上咗年紀嘅人都有睇

Fake news真係遺害世人

幫推呀 要屌撚死啲亂碼撚

我無野講

亂碼撚阻礙真消息發佈

已經喺tg某group見到有幾個中年巴打真係出咗去

屌你老母 亂碼撚害死香港人

要推撚過你班亂碼撚呀

屌你老母 實玩到有朋友出撚左去以為有時發生

我平生好少出post 屌你老母嬲撚到我

玩撚完未呀屌你老母
極度懷疑係一毛係度做野
膠化緊成件事
如果係真心既唔該用下你個西腦
除左製造恐慌，令到同路人唔再相信任何資訊仲有咩用？
仲有係度9up出左去既人，知唔知咩叫狼來了？
係咪要搞撚到下次有活動啲人都唔知真定假先安樂？
再係度玩既人真係屌你老母全家落地獄

啱啊

咪撚再睇啦

唔好再膠化成件事+散播fake news

一間有中年朋友好撚擔心我地班後生，你班亂碼撚死十次都唔撚掂

真係唔奇

push

Fake news 亂碼死全家

Push

睇RTHK直播轉台見到，唔係有心睇

推 玩夠就停

亂碼撚阻礙消息發布該當何罪

封撚晒d 亂碼撚

屌你老母死撚開啦 革命當玩呀？

cls

推，成班on9仔

睇黎呢個就係兒登仔既上限，搵定路著草好過

狼來了好好玩?

屌你老母亂碼撚成9000個正皮，玩膠死全家

推撚死亂碼撚 屌你老母

真心on9 陣間有手足比人逗左 捉埋
你地良心過唔過意得去

警察做多啲關我撚事，但手足有事你地亂碼撚死十次都唔夠。

help push

我都唔明玩咩野係到 正經一件事講下笑無所謂 但唔好唔記得琴日幾多人比拉左

推呢個

阻礙真消息發布死全家

我跟風玩左2野 自膠

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

唔明有咩好玩
你話壓力大想做下幾日港豬都冇咁嬲sorry, 唔係嬲，係無力
有冇人解釋下咁樣有咩好玩，點樣解到壓法？

推
屌晒佢地老母

被騙的人更混帳
頂 真心依家好撚唔開心....

Pish

認真，我啱啱一開連登就知咩事喎，真係咁難明？？

屌你老母玩玩玩

已經信撚左 屌你老母

辛苦晒，快啲返去，我哋幫手會屌人

推 成班on9玩撚完未啊

屌好撚嬲 班on9仔以為自己撚到邊個啊

講緊中老年呀！ 連呀婆都睇連登，呀婆識唔識呀！

我咪中年囉

推！！！

要訓了 希望大家幫手推post比多啲撚屌知班亂碼撚幾撚可惡：
1.阻礙真消息上熱門流通
2.降低連登資訊發布可信度
3.中老年真心膠引致無謂擔心

推 開個道歉post ok?

你聰明唔代表其他跟得上，加上如果所有人都明，咁呃警犬嘅唯一作用都冇撚埋，垃圾post應該譴責。

你咁撚樣都明你覺得班狗明唔明
咁成版post其實想玩乜撚呢

膠化成個運動

block成班友仔

成班都無撚腦
見一個封一個

咁我估佢地真係想呃班狗仔嘅，不過好似你講，有人真心信，就有可能低b狗都會信啩⋯⋯
不過沉晒其他post又真唔係咁好
我無嘢講

Sor

五大訴求1. 徹底撤回修例2. 收回暴動定義3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪4. 徹底追究警隊濫權情況5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

真係 開一個post都算 愈開愈多
真係會令人擔心架 唔好咁幼稚啦好唔好？

1悔改 2.回轉為小孩子！

我無為意金鐘post因為成個post都好膠
不過亂碼果度搶左我focus

五大訴求1. 徹底撤回修例2. 收回暴動定義3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪4. 徹底追究警隊濫權情況5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

屌 真係咪撚推果D POST啦

屌奶星幼稚！

相信大家出法點都係好既
唔知D暗號係咪有意思啦(唔識解密所以唔排除係真既可能性)
但起碼至少要加密同埋唔好公開叫人出黎 (近排真係多左好多CD ROM/ 非後生既上連登) , 亦都唔好公開任何時間地點
(記者都會攰架 比人休息下啦)

本登近期滲入大量五毛
佢哋係到分化我哋
令我哋狼來了
我管唔到五毛
我亦mon唔切post提醒大家
我係呢到同大家鄭重講一聲
對唔住
我哋來緊有沙田有將軍澳
仲有狗賊宿舍
希望大家唔好比佢哋分化到
唔好心淡
拜託

五大訴求 1. 徹底撤回修例 2. 收回暴動定義 3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 4. 徹底追究警隊濫權情況 5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

人哋啲狗全套network，有無事一個PC仔報返上台都check完
相反我呢邊就有中年巴打出咗去我唔知點勸

真係有人出咗去，唔撚好再戇鳩當有趣

不分化
鬧完玩膠個堆就算
唔使講到唔會再出
唔好俾人帶到風向
利申：俾佢地fake完 都有啲嬲豬 但大局為重

無錯。唔認真睇差啲當左屯門區議員post係假

sorry 廢中我信左一下
推左一下之後俾人發人fake 9 左

對唔住新巴打

sorry 廢中我信左一下
推左一下之後發現俾人fake 9 左

輕鬆一下ok
不過一百個人講大話就會變成真
呢句說話係有啲道理

輕鬆完再努力

真係戇撚鳩
依度有阿叔上
有BK 老母上
我屌你老母呀輕鬆吓

幫推，班友弱撚智

一開始就唔應該玩啦屌那星

而家比班狗笑柒番我地 開心啦

我無嘢講！